
                      Una pelicula la cual puedes predecir lo que va a pasar, pero no tiene precio volver a ver a Arnold diciendo alguna de sus tipicas frases, que marcan su estilo en cada pelicula que rueda.
        
            